請問google點可唔可以當cash用?

求全能既連登仔解答

啲援交陷阱多數收支付寶

放左幾年

又冇咩app好買，所以先問post問

唔得。